目標係撤回 唔係暫緩

大家唔好鬆懈
6.16 一定要出嚟

佢就係想你消啖氣
之後就即刻推翻出嚟